港共對香港已經實行緊人民民主專政

企喺當權者嘅一邊，做乜都得，肆意濫暴完全冇後果
而異見者就要被暴力鎮壓，被恐懼震懾

一國兩制已經敗亡
共產黨已經將人民民主專政導入喺香港殖民地